有無去過/將會去美國exchange 既巴絲?

我想問你地點將日常生活用既錢帶過去 ?
直接係香港將港紙換晒美金帶入境(唔過10000)再係個當地開個銀行户口
定
入錢落信用卡來碌好?
或者有無其他方法可以分享下(電匯/旅行支票?)
唔該

個陣係帶美金cash過去再開戶口轉帳
不過都幾心驚膽跳 要成日check住啲錢

帶左2000USD去（其實少啲都得）
去到之後去boa 開戶口
開完入晒入去，銀包留200
跟住叫屋企人去出面唱（睇ttrate邊個最平）
唱完入落屋企人外幣戶口（hsbc）
用網上銀行過去我個戶口，手續費百幾，上網有得睇幾錢
跟住全程碌debit，勁方便

手續費百幾

百幾hkd
sor講得唔清楚

想問樓主去美國邊到？

嚟緊sem2去東岸

上個sem去美國exchange 去咗建行申請卡 可以喺香港入定錢或者叫屋企人入 然後就可以喺美國銀行提款 唔收手續費

我下個sem去 都係諗住用建行卡拎cash 再入落當地自己開嘅debit

得閒就去BOA攞錢 然後入落debit card 勁方便

建行雖然可以0手續費提款 但係匯錢去BoA好似都係要charge 如果唔係就好方便

帶佐cash
整佐Citibank 提款卡同信用卡

直接喺香港建行入錢就ok 應該冇charge

有無sem2去既巴打

有 我去西岸

Sem 2 exchange here

有冇東岸手足？

我係去東岸呀 大家有無興趣留低tg 12月尾一齊去玩

here